行年24一事無成是否哀

無女 無錢 無樓 無事業

悲哀*

仲好後生，仲有救！

34 仲衰過你

自己努力幾年啦
有個錢旁身你唔會咁講

正常24歲都係啱啱畢業一 兩年
你想有啲咩
父幹撚另計

高華錫叫多人識喎

大球會

同意，太細個根本未知條path點行

慘

24就怨無樓
畢業一兩年咋喎

有工番咪有錢囉

你每年都會上黎開一次post

人人心想事成咩

28歲
失戀
工作唔開心
炒股輸錢
無樓
人生咪又係咁過

我都俾佢嚇窒咗計一計心諗做乜尻

我大佢幾年都唔知點行，唉

44。先再問多次

24歲啱啱先開波，有唔少人啱啱畢業，係都30歲先review啦

有d 人遲grad 仲難plan

無錯
你係乜都無
但如果你肯去拎綜援
你就可以有返做人既尊嚴

全民老民,唯一出路
救得一個得一個

★★★★★★★★★★綜援師精彩錄語★★★★★★★★★★

[綜援師]講多無謂,如果對生活唔滿意,真係唔好撚做

[正能量]有錢人最鐘意同你講

[綜援師]莫信網上打手,教你破解進修騙局

COPY左咁多次而家先知打錯左隻字

25歲但發現做左兩年既行業唔啱自己 想重頭嚟過

25歲時同你一樣
因為覺得學唔到嘢而裸辭左一份做左一年既工
休息幾個月後再用幾個月搵工
搵到份同之前完全唔一樣既工
諗住讀書時有學過相關既 應該會做得黎
但入到去先發現同想像既差好遠
做左半年左右 又轉返做原本既行業
不過唔同公司 工作內容唔一樣 學到新嘢
繼續「在職貧窮」

PS 裸辭真係一世人一次就夠 雖然冇後悔 但當日既決定影響好深 無論時間同金錢（前後接近3年）

24歲仲好後生者
點先為之有成？